先誅巴黎 再滅巴塞 唯我曼聯 歐聯稱王

魚拉突 啪啪啪
曼徹斯特城以後係紅色

你個名

無機會會誅巴塞

巴塞下場就拜拜做十六郎

489過鬼到Lyon咩 做硬16郎都得

疤狗有真球王小花
訓係倒都中出ddg啦

你無病啊嘛先生

如果係巴素利就有可觀性(順便可以報上次ga仇)

咪燈最近好邪

決賽 史浩克04 vs 獌
獌登基

真係對疤

唔使踢都知出局